
Мой создатель рифмы оружие, глаза укушенные зомби,
А это значит добавка к ужину, помни,
Подземный повар качает город не хило,
Но горилла, из комиксов, просит бифа...
Теперь ты имеешь дело с Биг Сплифом и его друзьям:
Даймоном, Брусом, Морфином здесь еще целая туса!
Поэтому тебе придется постараться бэйба!
И не забудь какой я представляю лэйбл!
Все красиво: мои Nike'и блестят, слова летят,
Телки, как и прежде хотят, становятся в ряд,
Ласкают своих котят, детка. Целуй младшего Мо,
Танцуй, пока я наливаю вино...
Хип-хоп — высшая сила, мило, не правда ли?
Шепчи подругам, когда видите нас в дали...
Календари с моим face'ом, вопли сцены —
Я знаю этому цену и меру! [Цену и меру]
Ты знаешь кто ЭТО... Дабл-Л-А, я М-О, йоу,
Ты знаешь кто ЭТО...бит и Gunmakez, танцуй же бэйба!
Ищи наш stuff в пластмассовых коробочках,
Чувствуй меня в своих колоночка, девочка.
Смоки Мо и Gunmakez — танцуй же бэйба!
Gunmakez — музей фигуры из воска,
Эльбрус — на Madisson square мой постер,
Ай, друг, верь на кармане — котлета денег,
На районе популярнее «Семена Эрика».
На моей суке шмотье от Calvin'а Klein'а...
Как бэйби на счет «Баккарди» с лаймом?
Не пройти ли по парку под дым ванилы сигар,
Выбирая такси среди иномарок...
Светит снова два бокала с вином, как фон,
Музыка — Нины Симон, развеет сон.
Губы — как у A. Joilie, жопа — как у J. Lo,
Веришь ли, бро, за загаром на Цейлон летала...
Таких сучек не мало, даются даром,
В постели круче цунами по баллам!
Тэмп, игла швейной машины, вот так и легла под меня.
На те певчины были причины...
Хочу, чтоб мы узнали друг друга лучше, бэйба.
Moscow Kaynee — все закончится постелью!
Твое тело обжигает меня, волосы — золотом пахнут,
На это хватит лирики, Даймон тебя трахнет!
Нет сил, если у тебя нет конец сил,
Шепни мне на ухо, с тобой я буду очень мил.
Big D. курю, при запахе бензина,
Хип-хоп Годзилла так жа от пива.
Для тебя это холодный душ или дождь или ливень?
Мы хотим радиоэфиров, телеэфиров, мы хотим всех телок,
Ну, или почти всех телок в мире...
Мы далеко не святые, даже во время чумы,
Напьемся на каком-нибудь пире,
Микро там будут оккупировать.
Фанат джаза, фанка и скана.
Фанат семидесятых, не меньше, чем твоя мама.
Вокруг меня всем правит, сукин сын, доллар...
Gunmakez, Некий Молла, Beatmaker — Beat solo.
Кепки в style'е baseball'а...
Скажи кто, детка? — Некий Мо...
Скажи кто, детка? — Big D.
Скажи кто, детка? — Эльбрус.
Скажи кто, детка? — Beatmaker Beat...
